學車想轉師父但舊個個唔比翻學車證我可否報警處理?

事關我住得遠個師父話幫我搞埋學車證 好啦
我比哂學車牌申請費 +$2500 10堂錢
第1堂個陣已經問張學車證呢 佢話遲下先比翻你 我無為意
依家上到一半因為依個師父唔掂頂唔順
我想轉 但係個師父居然話要補翻差價即係當你300蚊1堂 比多500蚊
你先可以拎得翻張學車牌? 依D咩道理黎

首先我無講過跟著唔上 雖然我真係會
但係佢已經話要補差價??
點解我拎翻張學車證 都要比錢?
我比哂錢架喎

我有齊入數紙 WTSAPP記錄 講明250$ 1堂
亦都證明到我係有比學車證申請既錢佢 警察會唔會受理?
癡線既 仲有一個月多D我就考路試喇玩野?
已經搵定左另外個師傅 亦都夾到期 依家就係卡住左係度
你估學車平呀? 血汗錢黎架

1. 學車證可以自己報失都得
2. 你可以照報警, 不過呢d係商業問題, 可能要小額自己追